多謝香港警察

今日收工經過元西 見到咁多隻狗先記起 又到721
唔知大家係咪已經唔記得

721 唔見人

咩黎

你咁樣我係唔會驚架

ID: lihkg1001

忙？